[理性討論]應對每日警犬記者會

林鄭條八婆搵班畜生日日出黎開記者會,希望D人轉向支持軍政府,個人認為最好既方法就係大家暫時認一認手,咩都唔做住,只要冇衝擊冇人拉..佢地就冇野報...次次開會都你眼望我眼..開多幾次就冇癮
至於係咪唔再抗爭,絕對唔係!我地要重整旗鼓,留力國慶前,9月中至尾既時間,再上街頭,中共咁要面力,林鄭又令佢咁難堪,就算唔落台,起碼都屌到佢撻皮